起身屌閪喇！

屌完再屌呀！

唔好唔好返學，唔好返工，唔好買嘢！

Ok